下屆諾貝爾和平獎係邊個會得到？

老黎？香港人？黃之峰定周庭bb羅冠聰？

陳同佳

冇因為打仗

侵侵

拜登

有d人即刻自殺死應該就攞到和平獎

習近平